天雨路滑 大家行路小心啲

我剛剛仆街了

好撚心你禿頭就無搞咁多嘢啦

嗚

稍為有些少自知之明嘅人都唔會咁

靚啊靚啊好撚靚我mi眼嗰屎你至撚靚

唔怪得頭先地下震一震
原來你仆街

地下有冇爛到？

笑死